輸打贏要嘅人真係正一垃圾

每件事都有它的代價

生活上見到好多呢d人
連登都見到唔少

出面有post係年宵衰撚左上黎乞
標題係咩求教求救

自己諗住搵大錢入大量貨
衰撚左又上黎話人唔睇本土創作
又想各巴絲幫手買d

屌你老母咁你搵撚到錢會唔會上黎派呀?

之前個柒頭關羽雲長又係
放個仔上連登 讚就得 踩就比人話蝦細佬冇人性

屌咁你放得上網緊係有人讚有人彈
萬一一致叫好 你個仔有機會拍下濕鳩廣告
之後人生順風順水都係一個可能
相反
大家都覺得柒 有多事嘅人起撚埋你底
個仔由小學比人蝦到出社會都係一個可能

你接受人讚 你憑咩去屌人地彈?

sorry for 1999
只係見到呢d post就諗起件事好撚弱智
忍唔住開post乞共嗚

岩

你講緊美國左膠同埋民主黨?